（巴打入）你哋啲鬚生長速度係點？

你哋啲鬚生長速度係點？
點樣可以留快啲？

剃密d

好慢

不嬲抆鬚，所以好慢

朝早剃完 入夜前已經生返見到根

我都係

下晝已見根

秒速五厘米

生得好撚慢 d朋友一日唔剃鬍生出黎既量多過我留兩個月
有冇方法生得多d

我都係
好麻甩

我都係
下巴得啲細毛
上唇一個禮拜唔剃都唔會生密哂

勁快
一日吾記得剃就俾人問候
依家索性留長

吾你老母

一日冇剃鬍鬚出到街就俾人問
哇 做咩成個禮拜唔剃鬚

汗毛多過鬚

唔剃鬚唔使問候咁大獲呀嘛

抵你被人屌 吾吾吾你老母

放工前出返曬根 屌 第朝起身大約1MM

每兩三日要剃一次

未生鬚
利申：24歲

8點剃完, 11點有渣, 12點有根, 4點有鬚，6點已經長, 8點變野人

奇慢，又少

有無辦法可以令佢生得慢d

上唇果d唔長唔短成個大陸仔咁
但又好想留

巴打幾大, 我廿歲個陣已經成面鬚好密

唉 19歲好少鬚
我都想成面都係呀
可以留 可以唔留

有啲朋友差唔多30都冇乜鬚, 而我就好剔極都唔會淨咁

下晝已經好似長返. btw想問下各位用剃鬚刀定機多, 就算我用刀都係剃唔淨, 會唔會用機仲方便.

兩日要剃一次
但尋晚剃 聽日晏晝已經出根
仲要成撚日剃損
咩角度咩力度都會界一界
有冇人話我知點解會剃極都損一次
有用爽膚水 用剃刀同剃鬚刀

用機我果隻唔知點解成日有幾條死剩種起度

機冇研究, 千機銀一部唔捨得買, 睇下其他巴打見解. 機淨係細個用過, 好垃圾 , 唔知依家啲高級嘢會唔會好啲

好想做鬍鬚佬

但啲鬚生得慢又疏

25啦
的水對落都有d毛仔 似係會成面鬚果類
但宜家d鬚生得勁慢

一個星期先剃一次 仲要只係得小貓三四條 我都想生多d

有時有啲生髮水有冇用

想生慢d
朝早剃完 晏晝見根

一星期抆一次都得 用兩個一蚊夾佢

吾你老母,抵你比人屌

2日剃一次,但其實都唔係好長,點先可以多d密d

之前朝早生完 一點幾就會黑黑地 鬚根出晒 如果夜晚有約既話 有時會放工入廁所剃一剃

放假唔剃一兩日會生得好差 雖然密 但係條條都好硬好直 好分明 人中又唔識生

最後頂唔順激光脫晒全面 日日唔洗煩

每日都要剃 一日唔剃已經變野人 仲要係由的水去到成條頸都係
最慘係啲鬚又唔夠密又唔深色 想留都留唔到
煩到嘔

生得好快 已經懶得剃

有諗過, 幾錢

想留鬚 係生得快既但唔密
有咩方法可以令佢生密小小

大半日就出番黎 但唔濃密

7000全面 我果間算貴 但唔會sale你任何野 全部staff 都係男人 同埋地點方便我方工 total 做左10次 一次做5分鐘左右

吾你老母個老母個老母

生得好慢，一星期唔剃都大約得1cm長，仲要好疏

我都係 成日要剃

得幾條毛仔
一個禮拜唔剃都係得幾條毛仔